Igcse一問

報依Igcse有咩要注意 小弟完全唔知個考試模式 淨係知有兩份卷 上網又搵唔到佢啲簡介 試卷sample有冇人可以解答我？

網上有 pp
你搵唔到係你戇㞗

IGCSE唔係中五level咩考嚟做乜勁

有返大學個中文requirement

有冇人知一般考完幾耐之後就出成績？

推

Cambridge International IGCSE October - November, 2020 中文科

唔洗 得兩份卷

一月派咁咪報唔切non-jup首輪

Thx

佢個中文試正常人香港人都會滿分
佢係比外國人當second/third language考

同埋non jupas 中文requirement唔係要即時交成績，一般開學前交就夠，同埋有啲係唔睇中文